[3DS/SWITCH]MHXX討論區(77) 我都唔想1001架

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

係唔係都叫新手用勇太
唔怪得街場太刀十個九個伏啦
根本太刀就唔撚啱新手玩
又要上氣刃又冇得擋

一係就氣刃都唔撚上
隊友打生打死
自己成場鳩下鳩下跑步
打得果少少輸出就以為自己carry全場

一係就當正自己主角一個人打哂
係度亂鳩咁斬掃到隊友腰都伸唔直
死左就怪隊友做乜唔幫手補血

玩勇太仲on9
以為把刀藍光就好撚型
點樣快d上brave又唔知
brave左又唔用刀反
怎至可以刀反都唔知
淨係以為多左派生技
係唔係都鳩斬
咁不如直接用公會/強襲啦屌

lm

樓主=g

推隔離

唔好推呢個

日日對住部機咩

好

桃毛獸把野ooo 又幾勁

ok

打兩場青電主G1

29 3518 5102 0269

59-4595-7176-6626
pw 1111

hr 13 up
Z順一人一任

痴撚線叫到我企係到屎上面熱撚死左

有冇碎護團

-1

再次感激
一企錯係角龍正面
一撞就死左

你開 我入

做下裝啦
3百防唔夠打G啦
做寄生蟲例外

59-4595-7176-6626
pw 1111

hr 13 up
Z順一人一任

-1

寄生user留名

打上六7星既裝升上去就ok?

夠鐘出去
今日唔該晒幾位巴打幫手

走場

打上位7星既裝升上去就ok?

嫌我廢

今晚還多一倍比你又點話

比你知道左

36 7520 7964 6351
1111
Z順-1

個個都唔開任想點

寄生

電話wifi扮工lm

邊個G位任務得一隻跳狗龍打？

HR8 緊急任,求幫手
49-0013-2640-3641

如果我突然斷左冇入番就由9我
姐係代表有野做

-2
68 8483 7027 8695 Z順

想破壞泡狐龍隻前腳但係係咁彈刀，應該點搞？

你開OK?

其實勇氣大劍 駛唔駛集中
上網睇過下 各執一詞
勇氣拔刀流 集中同逆上(有紅血時攻+20)
兩招簡邊招好

眠爆 遠攻 換武器

睇怪（好似係）

35-6182-0831-0320
碎護 -2

你都睇過各執一詞啦
咪自己揀

屌 打陣又要走

Ki 你補我位

躝啦 俾位我

想要雌火龍逆鱗有冇巴打幫下手
打左十幾條都冇

62 6679 1233 9996
G位 z順

sor 我嗰支熱飲嚟

咦以為散場

唔洗sor

仲玩唔玩?
我想整一整個MON 光度先

打一場就冇晒人
辣殺驚

岩岩先睇到sor

針對

+++

刀系唔打住，想食野好肚餓

再開
05-2914-4423-5236
6666
Z

好weak

想同閃光大神挽

唔撚洗食咩

出料呢樣野隨機架喎，點幫手

咁夜D先玩

好想打G 位霸龍，要佢粒天鱗 難唔難打?

4-5點有冇手足一齊打，未返到屋企

想捉上位既 自己打好耐

下位都有逆鱗

霸龍冇天鱗 打就唔難 遠程屌打

講錯，要佢粒唔知乜春霸導玉

點解街場G位有個任係打一隻盾蟹
但自己就搵唔到呢關？？？

要接到個依賴先

有冇人ZZZ啊

zzz

你隻rockman 貓車之後係好似gameover 咁爆炸

上到G位 街場冇乜人入

窮地呢招技有冇用其實
加20攻好似好少，仲要中異常

上下位先少喎

係啊
你冇睇錯
呢隻貓我洗好曬係玩遠攻既
要唔要

要

都唔記得貓可share

G4 差炎戈龍同埋𡶶山龍果場
打埋直落打螳螂
00-4209-5132-5726

4隻都SEND曬
分別有炸彈/火龍車貓
回復貓
獸人貓
同埋我用緊既ROCKMAN

有冇巴打有玩呢個技

未慣勇氣重弩

護石場
28 1621 4509 1092
冇鎖

有冇人玩開操蟲棍

其實唔難

點解第二騎會咁快落咗嚟？

出咗界

單區都會咁

個一覧表明明打直
點解好多人都話z 順既

第一頁

柒左

隼刃の羽飾り
呢個野係咪要解晒D村任先做到?(唔計集會所個D)

G2水龍求幫
38 9725 7777 8783

除左高難度同貓全清

有冇巴打入黎打下
G1至G2
57—6213－2577－5437
冇鎖

點為之高難度
全下位連埋集會所個D清晒?

38 0878 1451 6762

z順

射到我拔唔到刀

千本櫻景嚴

玩完 我收返埋先

高難度會寫明

我都係禁LAGLAG下

如果可以用貓殺碎龍就好啦
升LV超快

重弩刷碎要知d 咩先唔會俾人屌

上網見人升級支棍果陣要放蟲入去
力速果D係唔係是但升都得?

回家玉
唔好跑先過控入場
唔好射角

同4g個時 一樣啦即係
等我學番點射就

點先可以unlock大毒奏原型
リュウノトドロキ
搵齊材料都唔得，依家G2 村下位

搵義士幫打老山龍
13748234854342

有無高手教路
我想整套錘裝
有KO術同挑撥
但係搵極配裝器都無挑撥 呢個效果
求高手教路
或者有無其他錘裝好推薦

28-9781-8888-6753
Z順
小弟打荒鉤爪6
Hr7 up

37-8988-3596-0898
打錯sor

有無刷碎團

獰猛千刃 20 0188 8710 7632 求助

G2衝HR團，全key任 Z順打緊急
64-5362-2313-1141
求助

有冇重弩?

me

打左兩個鐘霸龍 一場都未贏過

街場d人究竟係咪玩嫁

輕ok?

清key任解放

35-5881-4355-3668

求各位巴打幫手

37-8988-3596-0898
打錯sor pish

50-0922-4811-5118
1117
碎龍
-3
限鋼/雷重弩 要有技

定開自由場好?

唔開自由等於聖人mode

開自由場啦

50-0922-4811-5118
1117
碎龍場
-3
武器自由

唔係酒會接唔到g任

人呢?

佢偷左我粒粉塵

伸手 問多個
我揾唔到 整/賣 斬裂彈既

祖龍場

39-5481-0340-2725

內藏彈嚟

你地有冇諗過將把武器升一升到盡先?

人

46-2224-8258-2217
閣螳螂求幫打

有怨氣

開番酒會啦
51-3678-5340-2623

今晚打埋超特寶纏

無人同我打千刃嘛

收隊
武器自由冇石冇技我唔介意
但係連把武器都唔升盡就唔使玩

而家好多人咩都整晒，
搵人陪你刷一隻唔係咁易㗎喇，
一係街場一係一人一任啦

好合理

我仲諗住用貓入黎打

兩次陷捉唔到？

我差2個鱗嘛

玩撚咩

43 8387 7571 2283
超特寶纏有無人幫手過

防具都要升 同 入珠

武器都唔升又太過分
比著我開碎場見到呢啲人即踢冇情講

輕輕一推

之後入室順開打乜都得

有冇人刷貫1果

係唔係有護石刷，想繼續升埋個hr佢

我開
限重弩場

追緊post

真名重弩已ready

我太刀

係灰鳩既

純粹花生友

有無房號比我呢件垃圾入黎企下

射通1嘅ready

白疾風輕弩READY

到！

岀現了

45-7672-1605-0665
1114
刷碎
限鋼/雷重
要有技

唔齊即踢

-2

我刷呀

一定講明重弩，你輕弩點講都講唔通wor ching

青造炮ready

唔齊人都踢

做咩

88

請問要有咩技

比一鋪機會都唔得

唔齊人我自己走ok 唔好踢禾

收嗲啦臭雞

有冇人z順?

技術

求高手carry過超特朧隱
64-7681-5136-8007

問埋，比唔比揀石，唔比既話我可能打一陣就會爆box

打G4角龍整重弩

00 4982 6072 9654

認真問

垃垃而家個lv同我電話尾數3個數字一樣

不嬲都揀

貫通弾強化
超会心
弱点特効
見切+2

可用可唔用：弾導強化

街場如果鋪鋪都遲過人既我就踢

Pish -1

45-7672-1605-0665
1114
刷碎
-1

唔該 因為我真係唔明

呢4個係最低入場要求

比1年時間我撞 應該搵到你

入來啦

唔好想一步登天
去打武器自由場啦

番緊工單拖清緊二名 我都想打

爆頭, 屈閃, 之後便可以全力輸出貫超凸雙翼. 十成 win.

3DS MHXX 時, 早期超凸青電, 冇人 carry 冇五技重弩.
保命磨到佢死, 打超耐. 現在有五技重弩, 打快好多了.

今晚食完飯可以再打, 打其他怪也可以

個陣唔知邊個叫我出窮地，但好似無用

其實我真係唔識先問而唔係想一步登天

一到星期六日就好多超特求Carry

我用逆恨唔用彈導
街場都試過俾人踢

咁應該係逆恨み
粒石送埋窮地

明明逆恨先高攻
多成20攻 =一個攻大

儲夠4個
鋪鋪都超特
真係會打到神經緊張

屌

咁耐嘅

sorry

3個人真係好易出事

比我就唔會續個求，而家過左七隻，淨低果啲一炮過
一日細冠變大冠

逆恨係唔飲白水就已經發動左係唔係

因為出咗事

因為控場果個on撚9

想問邊個控

洗唔洗幫手 死

係 有紅血

做乜鳩

d石好垃圾

仲諗住一場有神石

有兩個唔齊技

我齊唔齊

講緊我？

唔齊去執一執

on9
我唔記得換set

好波

以為你嬲咗

以為唔齊技就唔打

唔知幾時除左粒射法珠出黎

出唔出到超會

點解唔出連擊 要出弱特？

連擊

46-2224-8258-2217
閣螳螂,差一條尾

弱特＋50%
連擊最多30%
有人控場射弱點唔難

齊人啦

要碎企定定係度
你貫鼻傷害去快啲

咁易弱特轉到連擊就唔洗刷石，同埋定番場弱特好用啲
好似係

比1分鐘我執番上面個4個技出黎

有冇大神帶刷一場碎龍 想學下野

仲有冇人射碎
我帶隊

今個版本輕弩係咪繼續用武士道

新手得唔得 第一次刷

多數係

有裝就得

冇事道迅龍輕弩 求組刷護石
有套角龍重弩 但唔識玩勇氣mode

其實差一兩個技唔係太大問題
因為神島仲有彈同陷阱繼續控
但如果兩個都唔齊技就好大機會出事

我

基本野都有

咁所以咪去左執

你都混得幾快

新手學野

3個齊技廧該入勇mode後每人24飛貫1收工

姐係刷碎用弱特會比較好？

第一次用勇重屈霸龍
原來感覺係咁爽

螳螂有幾難混

我覺得係

做乜咁煩，我就連擊弱特兩個都出

冇基本石

06-1719-1255-3895
8964
射碎
入場唔該睇睇早幾頁條片點打

下次放埋條片去第1頁

係咪得我覺得JAVA DOWNLOAD 果個技能模擬器唔準
係網頁版砌到既裝係JAVA版搵唔返

諗住專登寫個連登版刷碎教學

螳螂？

輕弩OK?

Z順
43 7314 0155 7944

浴場依賴
潛口龍
03 1439 6061 1022

幾時先有想要既石

一區崖邊等我上鬼人再跳
唔洗入碎區前上勇氣彈
我眠完隻怪直接射斬裂打頭入mode
保持番個距離唔該

46-2224-8258-2217
閣螳螂,差一條尾 -1呀.......

弾薬節約 反動軽減+1 見切り+3 超会心
剩係呢套都話搵唔到

網頁版一野就好多選擇
唔關護石事因為拎走一個技JAVA版就搵到

做mud9

on9碎龍

按X變左按Y
dllm

咩事

我慣左入碎區前上勇氣彈 戒唔到

無帶回家玉

點解守住門口

係營地崖邊等我
唔好跳
帶回家玉唔該

on9雷光蟲

又練到一招
放爆即j回

仲差隻眼 紫毒黑炎同大雪主未到lv5
今朝開工打到而家

碎龍有咁難咩
搵一個拎神島玩眠玩麻
其他3把重弩企定定跪射未收工
勇氣都唔洗用 工會風格唔洗儲BAR

你個腦豆腐做

唔洗食飯
最好唔好save

me 1800 休息

笑左

痛擊6 乘4 ooo

到底呢一團有幾快呢

叫你玩空戰鎚仔

新手團我好包容

你哩團值幾多分

100!

集會浴場依賴3
大連續
51-5568-3197-3894

過幾日去買PS4先

街場已經踢咗兩個

唔等thanksgiving？

計時
由完左任
接任>開場>殺龍>收石>接任
睇下使唔使3分鐘
任務我最快都要1:20秒

我好似知點解了
下載任嘅裝要download 個file 先有

貫4 n技+4 3s
反動7 3s

你地係邊?

裝填4 貫強5 但0s

↓編集中の最新データが欲しい方はこちら。自己責任でどうぞ。

有d想直接買肥花嗰set

成日見D垃圾架仔用片手 做SUPPORT
屌你眠又眠唔到 麻又麻得慢
搞到隻碎龍好似甩繩哈士奇咁跳黎跳去
一把神島反動2 特攻2 裝填1 搞掂

有冇人
打獰猛水獸 爆鎚 雷龍

用住先

終於有連5 3S

片手想點樣又眠又麻

-1開波

last！

盲腸

減氣 10 廣域 12 0S

想表達啲咩

脫離新手階段

點解一開始要用片手SUPPORT打碎龍?

出左基本石了！
達10痛5 ！！
十卜十卜

要達人10 3s先至可以脫離新手
利申：新手

打住咁多先，又想食野

我有劍術 ＋ 射法
匠＋鈍器

感謝巴打帶刷 下次再刷過

得粒9

冇埋把雷狼
收工

9UP

唔刷住，睇下有冇其他野打

有冇人陪我打麒麟裝

頭先個團
你地上斬裂入mode慢咗啲

另外用角龍弩個位想刷碎最好整把鋼龍或者雷狼

兩邊都收工

人人都掘到粒達10 仲唔收工！？

我個邊歡樂場姐

武器自由場係咁
自由到連控手都冇嘅場都有，你有片手咪執到

請問普通用落咩裝到？？

重弩 雙劍掛
我太刀都會用

螳螂
54-3571-5064-6966

金雷公1-10
40 7592 8419 5243

求護石團

貫通弾強化
超会心
弱点特効
見切+2

出唔到呢4個技，想哭

點會啊lapgod

鋼龍重既水冷彈同冰結彈係咪無視

有冇碎護團受新手弩玩

打左村10 拎頭飾未 拎左就整到 可以出埋見切3

想跟

g位Z順
42949717518345

G3 升 G4 緊急 天彗龍 求幫手

25 8170 9297 4451

Draft咗刷護石Q&A，睇下有冇咩問題

今集點刷護石？

下載任務「急募・炭鉱採掘求ム」，
1神島3重弩秒殺碎龍交副任走人（選單第二頁尾2）

流程（重弩手）

注意唔使食貓飯，快啲開波仲好

武器建議用ガオウ・クオバルデ ，因為斬裂彈lv2 入brave mode 快
技能：
貫通彈強化、超會心必出
再用弱特、見切加會心率
弾導強化就俾未習慣距離嘅人用

未有裝點算好？
街場搵ブラキディオス有好多武器自由場刷住先

-3

呀，最好加埋射頭唔好射角

成班係咁片

有冇z順

打完老山龍 再打碎護
就咁出左彈節6 達人18 3s

點解唔可以射角

我剩係用螳螂試
未試混裝

有冇巴可以carry幾埸hr6
一條友不夠打
70-0810-2593-7649

未
新手咩都未打

或者hr6一齊解key quest都得

落左街幫唔到 橙

星期日不在家一定係MK

你房number都打錯，好難幫你喎

有冇巴打係hr999嘅marilyn? 頭先唔該曬Carry直升hr8

yes 係車場屌緊西

因為角唔係弱點

咁煩

弱點

G點

70-0810-2592-7649

浴場依賴
jj龍
58-4803-1926-3252

呢到d老屎忽就係好串 入唔到場就即刻眼訓

過左 Thanks!

Me 大屎忽

有冇人打z順？

有冇巴打carry下碎護

肥婆 一世唔會幫你

有冇人知呢個邊度有得買

螳螂
21 8614 2809 8249

new機仲需要用義肢?

想買黎是下

咁知唔知姐

47-6269-3690-7360
閣螳螂,差一條尾

男人

肥毒更加唔會有人幫

另一位巴打可過黎 3個都開得

有冇人用鎧裂太 使唔使出業物或者匠

我出左業物之後就 已經冇左帶砥石出街

人？

有冇巴打可以幫手打角龍 破角
街場真係好難破到角

35-9188-5606-1336

桐花裝啲前置要打咩嫁
上網搵佢得啲後半部
我連佢個工房依賴都未出

荒鉤爪 6-10

40-7592-8419-5243

入唔到

棄？

我岩岩都打完

幫忙打 HR11緊急
49-0056-2141-7887

Z順
51-7071-5584-8462

冇人打

開未

搵義士幫打HR11緊急天慧
13713875152024

我都係

煩到嘔

勁多人CARRY你

有幸見到紅戰巴

嚇親

助人為快快收本

我岩岩發現原來我有一路都有石可以砌到角龍重弩5技裝

你開

18-9923-8994-9111
碎護-1

反動軽減+1
貫通弾・貫通矢UP
弾導強化
痛恨会心
幸運

53 1760 3466 7898
黑炎王

解放z順

51 7071 5584 8462

唔該晒3位

咁撚難騎隻天彗

講到我好似好出名禁

有生之年比紅戰巴CARRY過兩次

幫完人
粒匠5達人10 3s會快d出黎
好似係

hea打碎
29-3003-1147-2324

HR10 刷老山,求幫手
47-4852-0300-3641

用貓打得唔得

新手求carry升hr7
一條友不夠打
12-1118-5235-3573

是但啦

我唔需耐要匠呀本身長紫斬 又已見切3 呢d隨緣真係 要遠戰珠仲好 我玩死蟲棍

其實我就食飯

我都想貫強+反動/貫強+裏會/貫強達人

裸體冇技得唔得

上位檸檬化千刃
03109600902077

DUCK

食埋個飯先

連擊5達人10 3S
呢粒夠完美啦

G位 霸龍求carry
13-7396-4495-9532

梗係達10痛6 3s

我套野而家見切+3 迴避性能+2 飛燕 乘之名人 體術+1 挑戰者納刀 唯一係得800防要逼住避多d

想問射碎龍用鋼炮定雷狼龍重弩好 ？

有冇人一齊刷

次次街場打石都實撞到白玄米

跟你入

我由個任第一日開街場又係見到佢

到今日又係見到佢打石

未到粒石繼續打都要比你笑

有無人做愛

雷狼

不如

青熊

你收皮

打未

等開Z

想問今晚邊個wac

晚晚刀系禾

屌你老母

晚晚你都同親戚食飯喎

得琴晚

1001

貫5會心強化5

屌你呀

好我開

G位 z順
65-1031-5876-7149

55-0314-6054-7608
限人

G位 Z順
28-8364-5500-9159

想問邊個先入得

你唔入得

G位 Z順
40-1923-4854-0524

想入去開上位2名

69 8919 1784 9879
G3 貓任 爆蜘蛛背
求貓高手/攻擊技貓

~_~;; 我得D 回復技貓

69 8319 1784 9879

mh 不了

踢

冇人入
陰公

撞唔到PW

ZZZ
8964

佢開個d好似都係8964
luna 就1111

估岩左

唔敢入

點解

因為唔敢打8964 ？

冇入場資格

HR10 老山 緊急任,求幫手
25-3059-9189-5912

見到有3個大佬係場入面
唔敢入

開名得唔得

yes講明限小圈子 廢事入黎比人踢

1. Andriy

2.TNUAG

天神聚會

少佐我巧掛住你

屌你真係hea打碎

想做愛

俾多個嚟

洗埋碗先!!!!!

幾時開場受我玩

電話駁wifi打一個鐘

仲捉你唔到

weak

以為你控

貼J圖未 好多日無睇唔安落

you on9

入左場儲人品

mhxx 末落仲存人品，用鳩曬咁點

自己一個係屋企

話你係小圈子牙

一早用q曬 唔係點會俾你恰鳩me

入黎幫手貫 10min搞掂啦

不了

求大神打救

牙立開場未

做緊鴨啊佢

唔啦

咁齊人呀

斷線

不掂

新手一問
平時打碎果把雷狼弩係咪王牙果把？

屌你老母垃圾switch

唔係

唔識用大劍打碎龍

求幫埋，入左場了

62 4574 5901 1376
9731
z順

點解啲村任
打完二星青熊都冇出

03-0709-4620-9147
求carry上G

想偷我雞?

出得一隻牙咁少

射到粉碎

62 4574 5901 1376
z順

依家刷碎已經連LOADING耐都踢，痴撚線

我2130要做野

刷雷狼龍逆鱗 打上位定下位好d？

仲有冇z場

有冇人知

上次回家玉慢左2秒都踢

sorry另一位需要幫手打老山朋友幫你唔到趕住出去

新手想問 銀之山菜引換點拎

唔係王牙炮天門咩

ガオウ

唔刷碎是咪太不思進取

有貫一同斬二個個ma
王牙炮 天門分支分支

由集會活場個依賴一開始解 跟上面個list就應該得
有時玩一場出返黎先有得接

dllm

咁鍾意閃丫拿

有冇咩野緊急任要幫打
我儲人品

大量老山

禾來的
內藏閃好難掌握

55-0314-6054-7608
ZZZ
8964
-1

我好想試一鋪
第一區放佢走
第二區先開射打佢
唔知禁樣夠唔夠時間殺佢

g z順

51 7071 5584 8462
-1

雷耐25食一炮都死

你地咁高hr
我都係收收皮先

得呱4人同射

過百就冇所謂啦

有無巴打知？

25 9588 2693 6396
z順

上位出過

唔得,你一區唔打到佢鎖血,佢會賴死唔走打爆你座城然後輸

梗係講緊我一個人射啦,之前我帶新手我由頭射到尾,合曬貫通123先死
4人同射就打DL果個黎試啦

會打到想死

鎖血呢下又係ON9既
第一區都唔知因為佢鎖血而曬左幾多子彈

原來如此 未試過呀小弟唔識玩炮

其實打到尾都唔知佢鎖左血未 次次我放完滅龍炮就食花生等佢走

老山除左mhf集集都鎖血喎😦

......我搞一搞個router先

真係唔敢帶人2個人打 果然係紅戰

12-1118-5235-3573
求carry骸龍

10-7331-6787-2871
求幫拖打G1緊急 -3

射JA WO
我己經冇選部位射都夠殺左佢
有咩難度可言
最多係驚老山踏死個新手

即到

辣殺

新手想了解多d條龍姐

好JA

見佢寫下位剝取有 刷左幾十場都唔見

禁就睇攻略黎過唔出刀趕走老山龍啦

我朋友試過拎太刀去打老山龍 斬得正歡既時候一下踩死左佢
我:

新手打老山其實唔會有咩問題喎
射弩箭
搬炮彈,剩係地圖資源都殺到
除非成班懶到唔肯幫手搬既姐

我呢d非炮手都係狂上狀態斬頭搬彈盡力幫

打埋呢圈我落一落街

檸檬銀火識控真係打得好爽

上次打街場啲人居然連閃光玉都唔帶，唔夠五分鐘就收晒皮

唔該曬巴打幫手

仲升唔升

夜d返黎再r場幫手

要閃架咩

串

你遠攻緊係唔使啦

做開暈麻騎
然後就死了

順手升下自己金雷公
咪有囉

有冇巴可以carry角龍

40-2438-8816-8356

我都想爆隻獰猛角龍既角

thx 終於出 跌率好低

LAG撚到

升g1緊急

我見到隻恐暴龍飄移以為係我問題

有冇巴幫解超特
29 0984 4803 6574

G3 key任團，緊急任Z順，求助
45-3935-5395-8653

冇

有無老山團

跟

off

出左粒 彈節3達人8 3s 點配好

有場未

拎去鍊金

Z順
13 5549 6139 4857

好野
殺左隻鬼娃有細金

Sor巴打

有無人可以幫下手HR5 差一個任 就出緊急
27-9044-4713-1045

推 -2

已完?

kana

有冇老山龍團

衰收尾
幾位係慳藥嗎

即係我見任出處係紅色溫泉就要解？

我打完紅冠無乜點玩
家陣整左套得個靚字既裝想亂入下/上位扮高手

我新手唔好拜我

有冇裝外觀係配返角龍重弩

岩岩砌好雷狼弩 同整左套垃圾裝
有冇刷碎場可以john

做角龍套裝得唔得?

角龍全套

有裝咪去搵街場打

水龍

kana carry me

我真係有諗過角龍

或者鏖魔囉

岩穿g1打埋上去求巴打們相助
33-4836-0964-6002

多任到傻

Z順？

啱啱full咗巴打入咗？

冇，齊人就算啦

G位 Z順
23 8414 0807 6417

街場武器自由多過定番

U OPEN
I TROLL U
LETS GO

有兩個人走咗巴打入？z順姐係順著一人開一場？

G3緊急天彗龍
40-9611-4769-9953
岩岩同fd兩個人打好辛苦

pw 0000

巴打之前唔係上左g4咩

睇下仲有冇人想射囉

又有得J OLAY

-2 請巴打們幫忙

打完老山G2上G3咋
上到G3同fd兩個人打好吃力
即使佢100幾HR都好

Z順都可以，唔該巴打們

你fd有百幾hr照計carry到你
等到等多我半粒鐘

天彗每人帶5粒閃已經企係度俾你任打

Hr 8緊急求救
58-1968-5147-6784

好悶

ANY Z?

sor
廢材打法

終於單機殺到 緊急真係好難打兩隻
03-3887-7381-6417

再次感謝巴打CARRY

鬥技大會 碎龍整會心珠1
06-6443-5902-7258

佢飛上天嗰招 你LOCK住佢就會見到佢幾時跌落嚟

回家玉咪得

收到

等我過左G4再玩Z順報答大家
雖然我知大家睇唔上眼

Hr8緊急任求巴打幫過

26-9509-6440-3706

g位Z順
67053074047112

Thx Chulain巴打

請教下各位大劍撚
我一般習慣同fd雙打或者三打
佢地有人用蟲棍有人用重弩
單打果陣我捉隻怪動作一般無咩問題
但係雙/三打果陣成日都因為條龍瞄人地
搞到腳底放題又唔係側身儲力又唔係打頭又唔係
想問下你地雙/三打果陣一般係點樣解決呢個問題
真係單純靠經驗 ?

Z順
37331900359202

G位 Z順
49-9805-7904-5873

大劍撚打團戰 哩埋12邊食粉塵=幫左忙

巴打john我

17 1627 3393 7023
超特黑炎

放陷阱

2個2個

原來我可以上埋HR7
差一隻千刃龍

道具流
好似係

齊人thx

好賤好頂癮

咁你明點解OLAY同我哋打仲慢咗啦

痴孖根，一開波俾啲蟲咬咗四分一血

有無場

有d咁嘅事

1點打

開?

22 3252 8462 8485
求幫打土砂龍

開

45 4579 7848 5646
1111

打得唔好唔好屌我

load唔到既

你開我入？

燼滅刃D G級料好難跌 要打幾多場先升到套裝呀

我都入唔到

same here

唔該哂兩位巴打
hr7 刷邊套防具

68 5992 6227 6993
pw 1222

你地開我入

洗唔洗咁快滿人

有冇人可以幫手打場g位雪獅？
53-8675-2445-1744

點睇霸龍螳螂重?
原生40%會心無洞
一樣出到4技
連擊/弱點 超會 貫強 導彈
同混裝5技比
混裝多左個見切+2 但係就迫住要用雷弩2洞20%會
但係霸弩射到貫2彈 雷弩只係射到貫1
嚴格黎講螳螂裝仲要多少少防
假如粒石勁多少少已經勁過混裝

仲用近戰?

貫1>>>>>>>>>>貫2

未驚過

單屬攻+2 屬攻 見2 業物 匠1
呢套比雙刀定太刀好
本身有套 見3 連擊 超會 匠1 業物比雙刀

比人踢左既

lag到騎唔切上去

LAG到痴線

笑左 俾人射到行唔到去騎?

hr11 求幫忙
32-2853-1379-0450

我以為迷巴射到你郁唔到

好波
一粒牙都唔撚出俾我

貫1 傷10 穿3下
貫2 傷9 穿4下
有咁誇張咩

G2緊急老山龍 -1
64 8454 6083 9710

不如咁講
10個都有9個都講左標準重弩裝係點配
你做第10個冇人會怪你

學術討論

齊人了

求指點

唔該

大連續help
37 5638 2859 7828

Dl任 紅蓮爆炎G王

59-0429-6004-5460

-2

有冇Z場

大連續黑工

團戰冇計 幾熟都冇用 3蓄斬腳指都ok既

好WEAK

LAG再加埋呢個場個撚屌地形

G1 key 任團 -3
31-2115-7196-8337

計埋弱點肉質嘛
好少怪弱點係好長

大岡dlc
05 5276 6753 8216

貫1每hit距離短過貫2
中弱點位嘅hit數多d

ZZZ

痴撚線

呢隻dlc咩料

In olay we trust

咁LAG都唔知打乜春

lag? 我無問題
其他人有無

dd
但唔多
主要係個閪地形出事

黎多場雪獅，有冇人整裝？
45-3291-2947-1201

刷燼滅刃 求幫手
18 7132 1713 7767

仲有冇Z

51340283678629

少少lag
地形好煩 轉左區易打好多

z到攰為止

打錯number喎

Sos

冇喎

5技角重裝完成

點跟

同我果套一樣技

有無z

一樣求z

你開 ？

13-3616-8788-8617

1111
z順

往死裡打!

13-3616-8788-8617

1111
z順 -2

三太刀

呢個dlc 5分內clear唔到
難打左好多

要清下d村依賴先
遲d整個重弩怒射太刀user先

超特荒勾 -1

30 1292 4020 0400

有冇人要一齊儲料整ZELDA弓呀

13-2886-7344-5311

唔該哂

搞乜一場就走晒 又話z

碎龍護石 -1
05 3859 3361 9917

綠帽弓無人理

G4 獰猛大連續
09 9343 0398 7293

斷左 sor

有咩網係幫手用日文碼打中文字

google下3ds中文/漢字即有

邊個成日斬跪我然後俾隻雞雷射炮秒左

係我

THANKSS用緊個MH3P版

SOR斷咗

有無兄弟可以帶我解hr12去hr13？

有無巴打幫幫手

G4 獰猛大連續再開
10 5914 3398 4221

幫幫忙好嗎

G1 key 任團 -1
31-2115-7196-8337

巴打我低hr姐 唔使踢我下化

超特hr100先接到任呀。。。

啱先留意到

深夜
G4 轟龍/千刃龍/檸檬桃毛獸(轟大劍料 )
52-2268-4964-3854
pw: 0000

霸重射貫2洗唔洗反動?
我射得貫2都係用角龍 貪佢多個彈種 總輸出高D 同埋D貫1果去得慢D

岩岩打錯左房號

三位就開場

屌，臨門一腳

sorry

斬得太high

我都係 唔記得避

要
霸龍主要用黎射通2

有冇z順

或者有冇人想打擰猛金獅

有無巴打幫手打黑炎王G1-超特 -2
41-5710-3306-7571
pw1111

68 5992 6227 6993
pw1222
z順-1

無得玩超特鳥

有冇人一齊刷料整水獸棍 上位至g1
69-3165-2182-3218

HR7 檸檬化海龍 刷檸檬尖爪 檸檬電殼
10-1748-2215-7847

-1-1-1-1-1

求巴打幫手g2緊急任
02 6929 8912 8056

岩岩位巴打唔好意思要你等
滿三人開場 -2

超特

叫你G1幫佢打到超特呀=.=

23 7426 2384 6090 g4金獅-2

唔記得帶強走搞到輸出慢左

少佐就999

出左玉

求carrry一埸G1任
57-5826-7117-1401

yes 準備賣game

開場ターゲット揀アトラル・カ
好多街人㗎呢隻

g3上g4求高手carry
19791253934026

屌，我係咁畀人片低

Back

out

G4轟龍/千刃龍/G3檸檬桃毛獸(轟大劍料 )
06-3608-9119-9688
三人開場

咁快死既。。

sor 我錯

打緊？

我穴都放埋，你地仲打

刷石場係咪都泛指G3果個?

no
射緊街場

download嗰個

又黎

當我怕左你地，我帶捕獲眼

原來轉左任，等我仲晒時間搵粒石出黎

有雷狼弩同埋螳螂裝，但係得廢石，想請問有什麼技能係主要要出，同埋第一頁個個配裝器可唔可以用黎計螳螂裝？D兩洞部位既好煩。

見到網上話 “弱特，超會，貫強”，仲有無？

再黎-1

見切

網上版砌裝器可以固定螳螂裝

想問連擊定彈道定超會緊要d?

夠人啦喎

巴打 我打埋呢場要西休息了

巴打 我打埋呢場要休息了

唔要弱特轉彈導

打咩先得架

盾斧好難用

早抖了

有冇巴打得閒解會心珠(3)

好，見到了，多謝。

另外主要射既彈藥係什麼？好似無人講？貫通彈1係蹲射？其他時候呢？內藏個D彈藥呢？

HR解放打螳螂 幫打3次
37-6067-7825-9217

HR7檸檬海龍
61 8475 7369 8798

訓晒未 仲有冇場

用斬裂開勇氣mode ，貫1射哂佢，收工
想控一控場射lv2麻
4人場想慳d料射埋電撃lv2

有無巴打幫手打青電主
22-3725-2928-1467

想問下 爆焔のオグナー 呢把刀要點先出到, 我冇得整...

無記錯既係要打燼滅

我有打過幾次嫁都冇出

咁睇wiki啦要

有無z場

想打一round

又想叫我入嚟食子彈

ZZZ
13 up
1 round場
51-9949-1872-2594
8964

3點半就秒full

遲咗添

08-0874-6805-5598
G3獰猛桃毛

打咗邊隻燼滅先
正常出咗佢張卷1就會有得整

又唔係我射散彈

me2

刷左咁耐 連有2洞既達人石都未見過

我都未有
懷疑都市傳說黎

我開一round z

十卜牙

54 1939 4197 8289 pw0323
Z一round no散彈

你應該打錯字

fail

嵐龍好難唔叫人用散彈喎

係

雖然我冇

講笑姐 任用

點知原來係三缺一

射哂d散就回家玉等你地好消息

好快者

咁起碼最少我唔會貓先

不過我會

All sleep so weak

早又唔打

ja ga

頭先同同學玩其他驚

下個post咩標題好

我開

-1個入嚟比我整下usj

你粒石咁靚嘅搞錯

@肥ken

肯定唔係我啦

fuck tuna

我仲係一粒基本野都無

差你

巨頭上水

預留1001

那咁快手爆左佢比你開